日外相證實一名國民在港示威現場受傷

日本外相茂木敏充證實，一名50多歲的男性國民，在香港的示威活動現場受傷。

日本時事通訊社報道，男子的傷勢未傷及性命，住院治療後已出院。

日本駐港領事館昨日已與受傷男子取得聯繫，了解事件，正詳細調查男子受傷的程度，以及為何會被捲入衝突。

Sor 錯手

取消特衰護照免簽

Sorry

燒狗宿救學生呀！

認錯啦

出兵啊笨咪又係嘴炮

日軍快啲佔領香港啦

去示威區有風險

推

領事館一大已經叫人唔好影相，佢都影嘅係佢on9。